今晚美股人踩人, 油股準備又跌

快撚D走啊

油價唔係企穩咩
點解又跌

點解你咁覺得？

面仔未出院
淡友一日都無運行

2nd wave?
點解疫情不情股跌返哂

太多老散...我老母都話要開個戶口炒股

在3月至5月期間，約有120萬散戶在富達投資（Fidelity Investments）開立了新的證券交易賬戶，比去年同期增加了77％。 德美利證券稱，在截至3月31日的三個月裡，該公司新增融資賬戶60.8萬個，比去年同期上升249％。 僅3月份這一個月，新老散戶客戶就總計開立了42.6萬個融資賬戶。

油價有咩基本面改善另佢值得升得咁快?

渴望世界末日係人類的隱藏天性

ok即刻入

睇下今晚邊個笑到最後

冇波賭，炒股
冇工返，炒股
有救濟，炒股

唔好笑，美國真係咁。

永不止蝕 無限溝貨

走啊

插啊